窮人唔好生仔啦好心

自己養唔掂仲要生咁撚多個
仲要唔識教仔
下一代要陪埋你捱
仲要孭債
人生已完

生日快樂

窮人唔應該生存喺依個世界。

Agger